\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
	\acro{AJAX}	 {Asynchronous JavaScript And \acs{XML}}
	\acro{AQI}	 {Air Quality Index}
	\acro{CAQI}	 {Common Air Quality Index}
	\acro{CSS}	 {Cascading Style Sheets}
	\acro{CSV}	 {Comma Separated Values}
	\acro{DOM}	 {Document Object Model}
	\acro{HTML}	 {HyperText Markup Language}
	\acro{PHP}	 {PHP Hypertext Preprocessor}
	\acro{RISP}	 {Reutilización de la Información del Sector Público}
	\acro{SQL}	 {Structured Query Language}
	\acro{SVG}	 {Scalable Vector Graphics}
	\acro{TIC}	 {Tecnologías de Información y Comunicación}
	\acro{TFG}	 {Trabajo de Fin Grado}
	\acro{TSV}	 {Tab Separated Values}
	\acro{XML}	 {eXtensible Markup Language}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
